用唔到銀行咪用bitcoin囉

唔係咁都要我教？收顧問費！